（緊急）被黑的撞斷腳嘅女仔，眾籌去美國軍隊醫斷骨

嗱，首先我唔知道女仔被的士車斷雙腿骨 消息是否fact check

但我想講嘅，美軍訓練 士兵由直昇機、運輸機空降着陸時，
時不時發生斷腳骨意外，加上其他士兵戰地受傷情況，軍醫對骨折經驗豐富。

另外，職業足球踢斷腳收咧時， 部分受傷球員都餾去美國就醫

有冇得諗方法送嗰女仔的美國人道治療康復？

搵黃Gphone 幫下口搭路去美國就醫？

幫幫手諗下有咩方法救救女仔下半生幸福

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

認真post 幫幫手推

推，救得一個得一個

推
求下大家集思廣益, 幫幫手諗計救下個女仔

簽證個啲點搞

P 牌推不動，好人一生好報

其實呢....
呢d case我諗骨科每年都做唔少。

fake圖, 唔好再傳

假圖呀ching....

美國好似批幾百幾萬美金畀hong kong human act

留名 之前手足已經冇左一對腳 唔好放棄另一個

收皮啦 p牌

做完手術先啦而家都未知點

問下傷者, 同佢家屬先

美軍經驗，資金，科技豐富嘛，美軍保健好貴

冇需要
香港骨科夠做

利申：醫生，反送中

搭定路，每早一秒都係醫療黃金時間

唔係踢一下先行一步

張圖search google image可以搵到...
可以客氣少少，唔洗一嚟就屌人哋P牌

上面電腦mon description 同X光不符

push

與其諗咩美軍...
我覺得眾籌睇下有冇得去私家做rehab. 好過。
網上傳果張圖係手術室排期果d圖 來，即係佢極大可能呢刻已經做完手術

推

請美軍人道救援香港示威犧牲者

幫推

呢張其實係bilateral tib fib communited fracture.
個傷者話係 right knee dislocation + left tib fib open fracture.
其實都唔駛Google search已經係九唔搭八

唔知點

各自爬山，救得幾多得幾多啦

唔好話我衰，境都未必出，一張揚或者俾人拉，請專家義助佢啦。

係咪真係會永久殘障
太殘忍 個女仔乜都無做過

嘩屌你老母直情謀殺

香港最top個啲應該夠

有諗過，我夾

善用以圖搜尋

好老實講....
其實骨科來講，我見有時A and E 炒車炒到仆街果d，排emergency OT都好快。
其實呢類case, 手術，我諗對骨科醫生來講難度唔高，我諗點樣復康先係重點。

推呀

醫女仔腳

係嘅話就最好！！！！

美軍軍醫應該唔會因為錢就醫人?

tui

係就好
想夾錢

救人

唔好傻喇，講野諗清楚

幫

你話我分化撚都要講

我反而想講，班大愛撚係咁嘅情况下仲阻止C了，係咪好不該！？班大愛撚係度扮乜撚嘢！！

見唔到有人阻
快閃勿戀戰

支持 籌

分化撚
唔推fake news

Push

ok, 可以比國際知道依單news 又幫到手足

左膠掛住眾籌俾上海商業銀行

知名人士 係時做出黎啦

要搵到女仔本人同屋企人同意先好捐

唔好亂捐

wtf!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我一定捐錢

唔好咁衝動先，香港骨科都好好嘅

冷淨D 假圖黎

假圖啊

支持

留名, 有需要會出嚟支持

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

721

推推推，課金！

真係好想救番佢

有人搞即課 每個手足都不能少

推 有方法就要試

好傷心

會唔會有本港出名嘅骨科醫生處理呢？
唔一定美國比香港好

Pishhhh

香港搵個好醫生好醫院咪得

pish!!!!

屌你睇片啦

人地廿三歲女咋 有咩事就一世架啦 希望有辦法幫到佢

推呀！

推
眾籌我撐

要出手喇大家

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推呀

推 希望幫到

眾籌呀

Push push push

搵外國名醫呀

請關注

眾籌？

一定要比最好既治療
錢唔係問題，612收收埋埋咁多，呢單應該唔會手軟

再唔係一定要出聲眾籌
去邊度醫就等專家決定

23 歲咋diu

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

救人！

手足都屌?

ppp

時間唔等人，唔係下下咁好彩個傷容許你涯到去美國

眾籌搵香港權威啲嘅骨醫仲好

眾籌幫佢呀

咁都私了唔到個司機
枉為人

香港人養佢一世

其實骨科問題香港公立醫院有能力處理到
唔使出到美國搞

反而係手術後康復/生活等可能有需要幫助
同埋最大問題佢肯定會狗拘捕話參與非法集會
先解決法律上嘅問題更好

需要成立『神獸快速行動隊』

因為唔可以死人住
任何一個力量
都需要另一個力量制衡

眾籌

push到Gphone睇到

P 牌推唔到.

推1push

香港醫生差咩? CLS

Push harder folks

捐撚硬呀

快d救救呢位絲打

好心痛

搵之鋒先

申請612 包唔包括 ?

叫612嘔番啲錢出黎啦
仲想呃香港人錢？

咁又唔好睇少香港骨科

推
願意捐錢

p

救到就救

錢一定唔係問題，但係門路...

推
推
推
要幫手一定要出聲

推
一定要畀佢接受最好嘅治療

一定幫 好心痛

冇衝突 可以兩邊一齊做
唔需要假兩難

有無野幫到手
利申美國撚

籌錢搞

咁傷點等你眾籌完包機再搵醫院book期飛去美國十幾個鐘再做手術

會唔會整個反送中受傷基金之類好啲？
成場運動好多義士受傷
一視同仁比較好

捐

法案一定要通過 花都要開
不過低調私了 比文宣時間做野

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

搵中大校長 佢講過佢啲專長係做呢啲

推到gphone見到

一定要好返

搵德國拜仁軍醫

要錢一定籌
唔該籌個大啲既額 包機票同醫療費 仲有生活費

睇嚟新文宣要警告班扑街，不爆頭，爆春袋

你睇清楚，仲一般骨折？講緊以後會行唔到呀⋯⋯

點解唔先問問612基金？

推 手足好慘 幫到幾多得幾多

有無新消息update

一d都唔差
但比得起錢 去美國一定最好
好幾多 要專家講

你係咪講笑? 條友內科喎

想知會唔會行得番

普通骨折就9成行得番

捐呀屌

可唔可以比個方法我地籌錢比個女仔

pish

拉撚咗個撐共恐怖分子未？

問612攞錢 我地個八千幾萬唔係用黎收息架 呢單一定要幫

推。

推
斷隻腳同爆眼一樣嚴重

捐去邊？戶口？

簽證真係唔擔心
搵 gphone 搞
除非形勢逆轉美國唔支持我地
始終佢係無啦啦俾藍絲撞
人道理由無需要反對

唯一係要推到傷者本人/ 屋企人睇到
等佢哋發起
否則就算我地係真心幫佢都好，都大把人懷疑想落格

BTW money is ready

HKU 有創傷department.

樓主都係心痛23歲女仔咁後生要終生殘廢，大家諒解下，唔好下下屌啦

612 幫手拉

其實大家都冇xray, 冇人知係咪一般骨折，但香港醫生唔係差。
我見過成隻ankle碎曬咁滯都駁得返。
做手術，我相信對醫生來講唔難。我諗難在做完的康復。

推！

香港醫唔好佢咩而家

呢個真

Gphone黃， HOC 求支援

仲信中大校長左膠？

he prognosis for patients who have sustained knee dislocations depends on the velocity of the injury..............Because high-velocity knee dislocations are associated with more extensive damage, it is unlikely that athletes who suffer these injuries will return to their original level of competition......

If arterial damage is repaired in a timely manner, the prognosis is generally good....
However, if the peroneal nerve is injured, the likelihood of a return to full activity is poor........
If neurovascular damage is limited and the rehabilitation program is followed, the prognosis for a return to full activity is generally good..

我覺得結論話有冇機會傷殘。都係要睇返個女仔傷成點。不過呢份係運動員Journal， 依家你係成架車咁鏟埋去，又真係嚴重好多。
但點都好，即係話一傷及神經，都好難100%復原。

話時話，篇野有樣野都幾有趣，佢係咁講
perhaps the most serious complication results from the high incidence of vascular injury. If vascular insufficiency is left untreated for more than 8 hours, the chance of amputation is 86%, compared with an 11% chance if treated within 8 hours

所以有時候，即時送院救人真係好緊要，果班死黑警如果再阻人送院，遲早出事。
醬油:

都可以嘅

提出所有有機會醫好女仔對腳行路嘅方法
都歡迎大家大大力提出

圖？ 咁臭閪八婆呢？

香港醫療世界頂尖

香港夠做係一回事
但最怕班差佬做做下復康治療果陣捉人返去

最好送去外國治療

支持 如果可以幫到佢

美國軍醫唔會收

up

近近地，台灣囉

夠做還夠做，你都知醫院現在唔安全

Mayo Clinic, 麻省總醫院

香港有能力做都好，我地都要籌最少100萬，俾佢用三五年，至少可以好好休息

講醫療香港世界級架喇

岩
呢d 入A&E 既case其實好快唔駛排

得，佢囉住個光環

呢樣野你又講得岩。
其實真係要密切關注。
黑警有冇阻止病人完全療程。

Take my money!!!

問題係怕佢被狗搞

咪膠啦

保護女仔下半世人嘅幸福

P牌P到你咁on9都有
有人支持果下先on9

其實依家係我地一味嚮度講。
我覺得要睇返個病人意願係點，究竟佢要做咩物理治療，佢自己有冇咩計劃再去決定。
你起碼要有個聯繫方法先。依家都係得個講字。

ummmmm，骨折運咁遠唔方便

無問題

其實常理去諗。
我覺得佢己經做完手術的機會好大。
但係Knee dislocation，如果有涉及血管同神經的話，有機會要開幾次刀。
講真，呢個case，得骨科OTMS幾行字，consultation notes，X-ray乜鬼都 冇，其實己經講到去美國，係咪吹大左....

叫個女仔 搞眾籌

會捐比佢

612包醫療的
如果真係有方法612絕對可以去申請

612除左音響,有批過醫療咩

Push!

嘩碎到好似鷄中翼咁……應該唔會咁架啵……

你不如問有幾多人去claim過醫療
或者有一批傷者搵左佢地義務醫生同first aid攪掂左但唔係收錢咁解

假圖....

200萬美金應該夠，再加100萬美金backup。幫手推一推。

幅圖話個女仔會做external fixation.
GOOGLE external fixation示意圖:

有排訓床。
你唔好話去美國....
呢d cases 有時推落去照X-ray病房都唔肯

我想講 香港創傷外科先係全球最勁
美斯都要黎香港醫

831

係咪全球最勁就不評論
總之唔差

問題係病人不便運送
但又怕被狗搞

推呀
仆街的士佬死全家

假圖，可以去Fb 求驗傳媒看
有FC

巴打，佢有冇機會行得返

6.12
7.21
8.11
8.31
9.29
10.1
10.4

快啲好返

有得諗喎，雖然唔知得唔得，但，試左先

首先要有人聯絡個女仔, 如果女仔接受, 先發動眾籌好似好D.

否則唔知D錢會唔會不翼而飛.

現在可以聯絡gphone 搭路, 睇下要幾多錢及和嘗試和該女仔聯絡.

推！！！

香港醫療OK喎, 至多籌錢轉私家醫院?

等人地親屬出聲先啦，如果佢地需要一定會幫

係、信香港醫療實際D、空運同住宿等成本節省左可以有更好醫療

推，義士不是condom

On9 post 咁多人推

On9仔死返出去啦

求其諗個on9 idea都咁多人撐
傷者咩情況唔知，意願唔知
最緊要籌左錢先係咪呀
最緊要係短時間內籌到好多錢，展示到香港人好團結係咪呀

推 一定幫

你可以唔同意
本意集益廣思點去救回女仔對腳
但你話錢行先，你嘅思維可怕得指黑衫行街有錢收無分別

本意係好，但吹得太大，美軍會理你？而家香港醫唔到？你單憑一張流出嘅手術排期表就吹到運去美國醫，醫療報告出左未？醫生有冇咁建議先？香港搞唔掂？
「錢行先」係你比人嘅感覺，唔明同黑衫行街收錢有咩相似點

錢銀野
要家屬同意左先好做
如果唔係好易比人話係食人血 饅頭

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

佢之前9up話成日走去幫啲斷腳美軍搞復原